Este asistente te ayudará a hacer uso de los criterios más adecuados a la hora de escribir tus declaraciones de privacidad.

Las declaraciones de privacidad generadas por este asistente están hechas con la mejor intención, sin embargo no son legalmente vinculantes.

Por favor, ten en cuenta que:

* El texto proporcionado por el asistente es solo una recomendación y su validez dependerá de la información que proporciones.
* Te recomendamos que consultes nuestras recomendaciones y textos legales con tu departamento jurídico o con un profesional de confianza, para que puedas adaptarlos a tu legislación local.

Consulta las Condiciones del servicio de [LINK] para obtener más información.
